分左手一個月

好痛苦 點解可以突然變心
明知對方唔care 但日日都重想喊 飯又食唔落
求解救

Same不斷問自己做錯咩
係咪唔識做人女朋友先留唔住人

憎佢 憎憎下就會冇咁辛苦

本來喺心入面好重要既野突然唔見左，真係好傷
之前係完全無先兆？

俾自己喊下，食唔落唔好迫得自己太緊
俾D空間自己先
有力氣先再慢慢整理返

臨分手前幾日有感覺到 問過佢係咪淡左 唔要我
佢話唔係 點知過幾日就話 好辛苦 不如就咁算
後尾知道佢應該係鐘意左第個 但都嬲佢唔落 覺得自己阻住佢得到幸福 好難過帶比佢幸福既再唔係我
好痛苦 唔知點撐落去

我諗咁單方面咁分手，連溝通既機會都無，
對你黎講要處理內心入面好多既感受係更加既困難

又唔好當哂係自己唔好先會分開，
係對方無好好咁處理同你既關係，亦都真係令你受到傷害
所以其實會嬲都好正常

你都值得幸福，
唔駛死撐，好好抖下先

多謝你已經做晒
但太多回憶 未兌現既承諾 一靜落黎又諗起
曾經對你好好既人 一分手就變左第二個人
你個陣點捱過

係 就咁判左死刑 求過佢比多次機會 但佢叫我唔好求佢
其實我唔怪佢 我知愛情無岩定錯
只係我唔知點處理自己既難過心痛

你係仔定女？

分手快樂 祝你快樂

你可以放得開當愛情無啱同錯，
仲希望對方可以幸福，
其實都被好多人叻，
我都相信呢D諗法會幫到你向前

當然希望呢D諗法唔會掉返轉頭令你既情緒釋放唔到

其實我都好記得以前分手都係係咁喊，
曾經覺得呢D日子好似唔會完咁，
不過經驗話俾我知，呢D情感總有一日會被消化，
人都會變得成熟

過程係辛苦既，屋企心/朋友可唔可以陪到你呀？

I know that feel
我個時都係咁
分手前一日都去街
點知返屋企前鬧咗個小交
跟住個次後 就成為咗我哋最後一次見面

始終係好愛過既人 想佢幸福
我都期待有喊完既一日 謝謝你！
已經瘋狂搵朋友陪 但都避免唔到有自己一個既時候

絲打

我又係冇諗過個次會係最後一次見
不過其實分手前兩日都已經feel到
明明佢冇同我snap
但睇住佢snapchat個數係咁升
最後見個次 feel到佢好想走
唔想同我拖手 唔想俾我攬 好冷淡咁
好想問佢係咪想分手 但都冇勇氣開口問
好驚個答案係 係
點知見完之後隔一日佢突然話做返朋友好啲
覺得冇左feel 仲好徹底地unfriend哂我所有野
依家先一個星期好辛苦
日日都諗起佢 晚晚都係到喊
點解佢可以話變就變

我都唔明 點解可以咁容易就變心
點解唔可以再試下諗辦法一齊落去

我幫你
留TG

好奇 點幫

你都可以留比我架

我溝左樓主咪得囉

我都岩岩分手一個月 日日都好頹 工作做gym麻醉自己 但忘記唔到佢住

因為佢唔愛你囉，要屌醒你，大家幫手屌醒佢

我都有諗過係咪可以做得更好
但無論點都好 要走既人點都會走

女友琴日同我講分手，佢就已經move on, 咁我有咩理由唔move on

剛剛分手一星期。。

啱啱分咗一個幾月，long d。分之前仲好好地，一晚鬧完交後話要分手，雙方反哂面，鬧到好疆。呢個幾月我每晚都喊，喊到冘頭都濕哂，偶然都會仲send信息挽留佢，但佢叫我唔好打攪佢，話返唔到轉頭了。因為佢唔係香港住，分開之後以後都冇機會見面，我真係好心痛。琴晚同我講話佢已經有女朋友，叫我唔好煩佢，仲blacklist埋我。做到好絕，佢係我初戀，真係好難忘記
我身邊都冇咩朋友同我傾計，加上我都唔係太想同朋友講，怕麻煩到人。有fd話點解我分手後好似冇咩嘢唉，每晚自己一個承受，其實喊到仆街，好辛苦

我都係

可能係嗰刻諗到想分就分
只係想盡快脫離對方
唔會考慮到大時大節分手對方會更加hurt

除夕前一日被分手

恨比愛容易放低？

原來咁多同路人
多謝你！我地都要加油！

如果真心fd唔會介意聽你傾訴啦 搵人傾下真係會好啲丫 親身經驗 起碼會覺得自己唔係一個人！加油丫 好明白你既感受

好辛苦 冇朋友可以傾訴 全部嘢都一個人受曬 好憎自己好想死左去算

多謝你！希望快d move on

同我一樣
係人面前好似冇嘢
但其實自己屈屈埋埋
有咩事係度講！大家都會聽
唔好咁傻！

可唔可以留個tg講下

我都冇諗過最後一次見面係週年紀念 我仲接佢放工 送野俾佢 但佢之後同我講番話嗰日已經冇乜話題 佢同我拍到好攰了 我又係痛左好多日真係話變就變最後一次見 明明都仲有攬拖錫 如果一早知係最後一次嘅話 會落力啲挽留

算啦 冇用架 得你努力嘅話 段關係都維繫唔到落去 因為佢根本上就唔想同你磨合同努力

佢應該一早已經plan定要分 俾哂心理準備俾自己 自然好快move on啦

建議搵我